<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="first_consent_title">
        오늘의 기록 서비스 이용약관
    </string>
    <string name="first_consent_content">제 1 조 (목적)
        \n이 약관은 Yunjung Park(이하 "회사"라 합니다)이 제공하는 오늘의 기록 서비스(이하 "서비스"라 합니다)와 관련하여, 회사와 이용 고객간에 서비스의 이용조건 및 절차, 회사와 회원간의 권리, 의무 및 기타 필요한 사항을 규정함을 목적으로 합니다.
\n
        \n제 2 조 (용어의 정의)
        \n"회원"이라 함은 "오늘의 기록"에 개인정보를 제공하여 회원등록을 한 자로서, "오늘의 기록"의 정보를 지속적으로 제공받으며, "오늘의 기록"이 제공하는 서비스를 계속적으로 이용할 수 있는 자를 의미합니다.
        \n"비회원"이라 함은 "회원"으로 가입하지 않고 "회사"가 제공하는 서비스를 이용하는 자를 말합니다.
        \n"이용자"라 함은 오늘의 기록 서비스를 이용하는 자를 말하며, 회원과 비회원을 모두 포함합니다.
        \n"비밀번호 (Password)"라 함은 회원의 동일성 확인과 회원의 권익 및 비밀번호를 위하여 회원 스스로가 설정하여 사이트에 등록한 영문과 숫자 등의 조합을 말합니다.
        \n"게시물"이라 함은 "회원"이 서비스를 이용함에 있어 서비스 상에 게시한 부호 · 문자 · 음성 · 음향 · 화상 · 동영상 등의 정보 형태의 글, 사진, 동영상 및 각종 파일과 링크 등을 의미합니다.
\n
        \n제 3 조 (약관의 명시와 개정)
        \n"회사"는 이 약관의 내용을 "이용자"가 쉽게 알 수 있도록 오늘의 기록 앱의 초기 서비스 화면(전면)에 게시합니다. 다만, 약관의 내용은 "이용자"가 연결화면을 통하여 보도록 할 수 있습니다.
        \n"회원"은 변경된 약관에 동의하지 않은 권리가 있으며, 변경된 약관에 동의하지 않은 경우에는 서비스 이용을 중단하고 Yunjung Park의 이메일(yunjj21@gmail.com)으로 회원탈퇴를 요청하고 회원탈퇴를 할 수 있습니다.
\n
        \n제 4 조 (관련법령과의 관계)
        \n이 약관 또는 개별약관에서 정하지 않은 사항은 전기통신사업법, 전자거래기본법, 정보통신망법, 전자상거래 등에서의 소비자보호에 관한 법률, 개인정보보호법 등 관련 법령의 규정과 일반적인 상관례에 의합니다.
\n
        \n제 5 조 (서비스의 제공 및 변경)
        \n"회사"는 서비스 제공과 관련한 회사 정책의 변경 등 기타 상당한 이유가 있는 경우 등 운영상, 기술상의 필요에 따라 제공하고 있는 "서비스"의 전부 또는 일부를 변경 또는 중단할 수 있습니다.
        \n"서비스"의 내용, 이용방법, 이용시간에 대한 변경 또는 "서비스" 중단이 있는 경우에는 변경 또는 중단될 "서비스"의 내용 및 사유와 일자 등은 그 변경 또는 중단 전에 회사 "웹사이트" 또는 "서비스" 내 "공지사항" 화면 등 "회원"이 충분히 인지할 수 있는 방법으로 사전에 공지합니다.
\n
        \n제 6 조 (서비스 이용시간 및 중단)
        \n"서비스"의 이용은 "회사"의 업무상 또는 기술상 특별한 지장이 없는 한 연중무휴 1일 24시간을 원칙으로 합니다. 다만, 정기 점검 등의 필요로 "회사"가 정한 날이나 시간은 제외됩니다. 정기점검시간은 서비스 제공화면에 공지한 바에 따릅니다.
        \n"회사"는 "서비스"의 원활한 수행을 위하여 필효한 기간을 정하여 사전에 공지하고 서비스를 중지할 수 있습니다. 단, 불가피하게 긴급한 조치를 필요로 하는 경우 사후에 통지할 수 있습니다.
        \n"회사"는 컴퓨터 등 정보통신설비의 보수점검 · 교체 및 고장, 통신의 두절 등의 사유가 발생한 경우에는 "서비스"의 제공을 일시적으로 중단할 수 있습니다.
\n
        \n제 7 조 (이용계약의 성립)
        \n이용계약은 "회원"이 되고자 하는 자(이하, "가입 신청자")가 약관의 내용에 동의를 하고, "회사"가 정한 가입 양식에 따라 회원정보를 기입하여 회원정보를 기입하여 회원가입 신청을 하고 "회사"가 이러한 신청에 대하여 승인함으로써 체결됩니다.
        \n"회사"는 다음 각 호에 해당하는 신청에 대하여는 승인을 하지 않을 수 있습니다.
        \n1) 가입신청자가 이 약관에 의하여 이전에 회원자격을 상실한 적이 있는 경우
        \n2) 이미 가입된 회원과 이메일 주소가 동일한 경우
\n
        \n제 8 조 (이용계약의 종료)
        \n"회원"의 해지
        \n1) "회원"은 언제든지 Yunjung Park의 이메일(yunjj21@gmail.com)로 해지의사를 통지함으로써 이용계약을 해지 할 수 있습니다.
        \n2) "회사"는 제 1호에 따른 "회원"의 해지요청에 대한 특별한 사정이 없는 한 이를 즉시 처리합니다.
        \n3) "회원"이 계약을 해지하는 경우 "회원"이 작성한 게시물은 삭제되지 않습니다.
        \n2. "회사"의 해지
        \n1) "회사"는 다음과 같은 사유가 있는 경우 이용계약을 해지할 수 있습니다.
        \n가. 이용계약의 승낙 거부사유가 있음이 확인된 경우
        \n나."회원"이 "회사"나 다른 회원 기타 타인의 권리나 명예, 신용 기타 정당한 이익을 침해하는 행위를 하였다고 합리적으로 판단되는 경우
        \n다. 1년 이상 서비스를 이용한 이력이 없는 경우
        \n라. 기타 "회원"이 이 약관에 위배되는 행위를 하거나 이 약관에서 정한 해지사유가 발생한 경우
        \n2) "회사"는 제 8조 제 2항 제 1호 가, 다, 라 목의 사유가 발생한 경우 "회원"에게 사전 통보 후 계약을 해지 할 수 있으며, 나 목의 사유가 발생한 경우에는 사전 통보 업이 계약을 해지 할 수 있습니다. 계약 해지에 관한 통지는 "회원"이 회원가입시 입력한 이메일 주소로 통보합니다.
        \n3) 해지를 통지 받은 "회원"은 해지에 이의를 제기하고자 하는 경우 Yunjung Park의 이메일(yunjj21@gmail.com)로 문의할 수 있습니다.
\n
        \n제 9 조 (회원의 ID 및 비밀번호에 대한 의무)
        \nID와 비밀번호에 관한 관리책임은 "회원"에게 있습니다.
        \n"회원"은 자신의 ID 및 비밀번호를 제 3자에게 이용하게 해서는 안됩니다.
        \n"회원"은 자신의 ID 및 비밀번호를 도난 당하거나 제 3자가 사용하고 있음을 인지한 경우에는 즉시 Yunjung Park의 이메일(yunjj21@gmail.com)에 통보하고 "회사"의 조치가 있는 경우에는 그에 따라야 합니다.
        \n"회원"이 제 3항에 따른 통지를 하지 않거나 "회사"의 조치에 응하지 아니하여 발생하는 모든 불이익에 대한 책임은 "회원"에게 있습니다.
\n
        \n제 10 조 (회원 및 이용자의 의무)
        \n"이용자"는 관계법령 및 이 약관의 규정을 준수하여야 하며, 기타 "회사" 업무에 방해되는 행위를 하여서는 안됩니다.
        \n"이용자"는 서비스 이용과 관련하여 다음 각 호의 행위에 관한 구체적인 내용에 대해서는 "회사"의 정책, 이용안내 등에 따릅니다.
        \n1) "회사" 또는 제3자의 저작권 등 지적 재산권에 대한 침해
        \n2) "회사" 또는 제3자의 명예를 손상시키거나 업무를 방해하는 행위
        \n3) 외설 또는 폭력적인 메세지, 화상, 음성 기타 공공질서 미풍양속에 반하는 정보를 "서비스"에 공개 또는 게시하는 행위
        \n4) Yunjung Park의 이메일(yunjj21@gmail.com)을 통한 고객센터 상담 내용이 욕설, 폭언, 성희롱 등에 해당하는 행위
        \n5) 허위 리뷰작성 등을 통해 서비스를 부정한 목적으로 이용하는 행위
        \n6) 자신의 ID, PW를 제 3자에게 양도하거나 대여하는 등의 행위
        \n7) 정당한 사유 없이 당사의 영업을 방해하는 내용을 기재하는 행위
        \n8) 기타 관계법령에 위반된다고 판단되는 행위
        \n3. "회사"는 이용자가 본 조 제 2항의 금지행위를 한 경우 "회원"을 해지하거나 서비스 이용 제한 조치를 취할 수 있습니다.
\n
        \n제 11 조 (회원의 게시물)
        \n"회원"이 작성한 게시물에 대한 저작권은 회원에게 있으며, 해당 게시물의 저작권 침해를 비롯한 민·사형사상 모든 책임은 "회원"에게 있습니다.
        \n"회사"는 "회원"이 게시하거나 등록하는 게시물의 내용이 다음 각 호에 해당한다고 판단되는 경우 해당 게시물을 사전통지 없이 삭제, 차단, 임시조치(블라인드)할 수 있고, 조치 후 "회사"는 "회원"에게 지체없이 그 사유를 통지합니다. 이러한 조치들에 대해 "회원"은 Yunjung Park의 이메일(yunjj21@gmail.com)을 통해 이의를 제기할 수 있습니다.
        \n1) 특정인의 개인정보를 노출한 경우
        \n2) 사람을 비방할 목적으로 공공연하게 사실이나 거짓의 사실을 드러내어 타인의 명예를 훼손하거나 타인의 사생활을 침해하는 내용인 경우
        \n3) 공공질서 및 미풍양속에 위반되는 내용일 경우
        \n4) 범죄를 목적으로 하거나 교사 또는 방조하는 내용인 경우
        \n5) "회사" 또는 제 3자의 저작권, 상표권 등 지식재산권을 침해하는 내용인 경우
        \n6) "회원"이 음란한 부호 · 문언 · 음향 · 화상 또는 영상을 게시하거나 이와 관련된 사이트를 링크하는 경우
        \n7) 공포심 또는 불안감을 유발하는 부호 · 문언 · 음향 · 화상 또는 영상을 반복적으로 상대방에게 도달하도록 하는 내용인 경우
        \n8) 정당한 사유 없이 정보통신시스템, 데이터 또는 프로그램 등을 훼손 · 멸실 · 변경 · 위조하거나 그 운용을 방해하는 내용인 경우
        \n9) 법령에 따라 금지되는 사행행위에 해당하는 내용인 경우
        \n10) 회사로부터 사전 승인 받지 아니한 상업광고, 판촉 내용을 게시하는 경우
        \n11) 게시한의 목적에 부합하지 않거나 "회사" 또는 "업주"가 제공하는 서비스 및 상품과 관련 없는 내용인 경우
        \n12) 정당한 사유 없이 "회사"의 영업을 방해하는 내용을 기재하는 경우
        \n13) 특정 업주의 판매상품 또는 특정 업소에 대하여 우호적인 내용의 게시물을 다수 반복적으로 게시하였고, 이러한 게시물의 내용 및 게시 횟수, 게시 시점 등을 종합적으로 고려할 때 특정 업주와의 경제적 이해관계가 있다는 점이 합리적으로 의심되는 경우
        \n14) 관계법령, 약관, 운영정책 등 위반행위를 할 우려가 있거나 위반행위를 한 경우
        \n15) 기타 위 각 호의 사유에 준하는 사유가 발생한 경우
\n
        \n제 12 조 (회원게시물의 관리)
        \n"회원"의 "게시물"이 정보통신망법 및 저작권법 등 관련법령에 위반되는 내용을 포함하는 경우, 이로 인하여 권리를 침해 받는 자(이하 "권리침해 주장자"라 합니다)는 관련법령이 정한 방법과 절차에 따라 권리 침해 사실을 소명하여 해당 "게시물"의 삭제 또는 게시 중단 등을 요청할 수 있습니다.
        \n"회사"는 제 1항에 따른 요청을 받으면 관련법령에 따라 지체없이 삭제 또는 게시중단 등 필요한 조치를 하고 "권리침해 주장자"와 해당 "게시물" 작성자에게 알려야 합니다.
        \n"게시물" 작성자로부터 제2항의 게시중단에 대한 이의신청이 접수되면 회사는 게시중단 조치를 해지 (게시물 복원)할 수 있으며, 이러한 이의신청 없이 게시중단 기간이 경과한 경우에는 회사는 해당 "게시물"을 영구적으로 차단 할 수 있습니다.
        \n회사는 제1항에 따른 "권리침해 주장자"의 요청이 없는 경우라도 권리침해가 인정될 만한 사유가 있거나 기타 회사 정책 및 관련법령에 위반되는 경우에는 관련법령에 따라 해당 "게시물"을 삭제 또는 게시중단 할 수 있습니다.
\n
        \n제 13 조 (이용제한 등)
        \n"회사"는 "이용자"가 이 약관의 의무를 위반하거나 "서비스"의 정상적인 운영을 방해한 경우, 주의, 경고, 일시정지, 영구이용정지, 계약해지 등의 (삭제) 조치를 즉시 취할 수 있으며, "이용자"는 법적책임을 부담합니다.
        \n"회사"는 회원이 계속해서 1년 이상 로그인하지 않는 경우, 회원정보의 보호 및 운영의 효율성을 위해서 이용을 제한 할 수 있습니다.
        \n본 조의 이용제한 범위 내에서 제한의 조건 및 세부내용은 회사의 이용제한정책에서 정하는 바에 의합니다.
        \n본 조에 따라 서비스 이용을 제한하거나 계약을 해지하는 경우에는 회사는 회원이 가입시 제공한 이메일로 통보합니다.
        \n"회원"은 본 조에 따른 이용제한 등에 대해 "회사"가 정한 절차에 따라 이의신청을 할 수 있습니다. 이 때 이의가 정당하다고 회사가 인정하는 경우 "회사"는 즉시 서비스의 이용을 재개합니다.
\n
        \n제 14 조 (권리의 귀속)
        \n"서비스"에 대한 저작권 및 지적재산권은 "회사"에 귀속됩니다. 단, "회원"의 "게시물" 및 제휴계약에 따라 제공된 저작물 등은 제외합니다.
        \n"회원"은 이 이용약관으로 인하여 서비스를 소유하거나 "서비스"에 관한 저작권을 보유하게 되는 것이 아니라, "회사"로 부터 서비스의 이용을 허락 받게 되는바, 정보취득 또는 개인용도로만 "서비스"를 이용할 수 있습니다.
\n
        \n제 15 조 (회사의 의무)
        \n"회사"는 관련법과 이 약관이 금지하거나 미풍양속에 반하는 행위를 하지 않으며, 계속적이고 안정적으로 "서비스"를 제공하기 위하여 최선을 다하여 노력합니다.
        \n"회사"는 "회원"이 안전하게 "서비스"를 이용할 수 있도록 개인정보 보호를 위해 개인정보처리방침을 수립하여 공시하고 준수합니다.
        \n회사는 관계 법령이 정한 의무사항을 준수합니다.
\n
        \n제 16 조 (개인정보보호)
        \n"회사"는 "회원"의 개인정보를 보호하기 위하여 정보통신망법 및 개인정보 보호법 등 관계 법령에서 정하는 바를 준수합니다.
        \n"회사"는 관련법령 및 개인정보처리방침에 따라 "회원"의 개인정보를 최대한 보호하기 위하여 노력합니다.
        \n"회사"의 공식 사이트(https://blog.naver.com/puj98) 이외의 링크된 사이트에서 "회사"의 개인정보처리방침이 적용되지 않습니다.
\n
        \n부칙
        \n이 약관은 2022년 5월 10일부터 시행됩니다.
    </string>
    <string name="second_consent_title">
        개인정보 수집 · 이용 동의
    </string>
    <string name="second_consent_content">
        Yunjung Park은 원활한 서비스 제공을 위해 최소한의 범위 내에서 아래와 같이 개인정보를 수집 · 이용합니다.
\n
        \n수집 항목
        \n1.1 이메일을 통한 회원가입일 때, 닉네임, 이메일 주소, 비밀번호, 프로필 이미지를 수집합니다.
        \n1.2 타사 계정을 이용한 회원가입일 때, 닉네임, 이메일 주소, 비밀번호, 프로필 이미지를 수집합니다.
\n
        \n2. 수집 이용 목적
        \n2.1 회원가입 의사 확인, 회원관리
        \n2.2 이용자 식별
        \n2.3 민원처리 및 고객 상담
        \n2.4 불법 및 부정 이용방지, 부정 사용자 차단 및 관리
\n
        \n3. 보유 및 이용기간
        \n3.1 Yunjung Park의 이메일(yunjj21@gmail.com)로 회원탈퇴 요청 시 지체 없이 파기
\n
        \n위 개인정보 수집 · 이용에 동의하지 않으실 수 있으며, 동의하지 않는 경우 회원가입 및 서비스 이용이 제한됩니다.
\n
        \n그 밖의 사항은 오늘의 기록 개인정보처리방침(https://blog.naver.com/puj98/222727556718)에 따릅니다.
    </string>
</resources>